買Ipad第6代定第7代好

其實兩個都係A10晶片 除咗size嘅分別 好似都一模一樣咁
我主要用嚟上堂寫note 頂多煲吓劇 唔會打機 所以唔洗用到pro

快d救救香港最好

買Samsung，OLED對眼睛好啲

10.2多1GB Ram

會買原廠keyboard就7，唔會就6

利：前6用家，依加用緊pro

有新買新，唔買新就買二手
我係咁諗

我唔用keyboard㗎 不過6係咩價位 想知兩者差幾多
因為我上網睇 唔係好見有鋪頭賣6

想買，不過發覺色域去唔到adobe rgb,要諗諗先

官方應該已經買唔到6，同埋7都唔係貴好多，我建議買7有官保

係 最好捐身家

iPad 7除左mon大少少同大1GB ram之外，用落唔覺有分別。 不過你依家係官網買唔到IPad 6啦

利申：用緊IPad 6

有新買新多1 ram

ipad 7 啦一定
多1GB Ram, moon 大少少
寫野都好啲

等ipad8 算

有錢上ipad pro

Ipad mini啦
細細部好好用

利申返先 窮撚嚟

mini係幾抵嘅 貴$600 容量大好多 仲要係A12晶片
不過始終鐘意大mon多啲

差唔多大

同樓主一樣諗緊買唔買7代好，但好似就快岀新機

ipad air, 貴少少咋

ipad 2020

係咪月尾又發佈會

我諗住換pro 可以放部iPad 6 比你